# 支払いの共有サイト
本リポジトリはポートフォリオ用のデモサイトです。

## 技術構成
Vue + Firebase/Firestoreで構築しています。  
主にVuexを使ったデータ同期に取り組みました。作業時間は4時間です。

### 残課題
* 認証
* ユーザー管理
* Firestoreのセキュリティルールの変更
* フォームの入力内容のリコメンド機能

![参考画像](/README/main.png)